[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5277)

中。

fast

Slow

快

快刷c

1入14.5b就停撚晒

-6c苦主

Fast

曼城直升機盤

伏伏伏伏伏伏伏伏伏

哥狗個樣驚到

買晉級

完全唔覺曼城有計追

換左閘啦屌你老母

里昂2倍w派錢

哥狗諗住入一粒打加時贏撚硬

原來係你

鏝讓兩粒下半場都係屎咁

有幾多人all in 左主/上盤？

Psg劇本都係80分鐘後

一係唔刷，一係就連C，好難捉摸

d角唔見哂

仲唔出bc wa 追閪咩追

話㩒屌又唔係 話廢又唔係

0:2得唔得

11

1:1

Easy 晉級

goalllllll

kdb 癲9到

我燈了

1-1

想買客勝

1:1 肯刷了吧

主盤有無得贏

無錯

上個po邊條仆街開 mark低個名先

冰角了

70咋喎

應該無

角即刻落一個盤

角大 11.5都出了

1-1仲敢攻嘅話都係想輸多球

主晉
角細了

咁都頂唔到lyon

晉級上唔到兩倍就入
屌你老母kdb

y?

主晉即刻1。25 on9

唔洗急
Lyon 冇曬體力

入又屌唔入又屌

佢開po果段時間你唔買波
全黑ver2

封盤以為12M

-5

起身啦屌你老母

千其唔好1:1完

-3c

10101010101010
冰撚到屌你

No c

我無買梗係屌
貪心等2倍

10101010101010

11.5b好唔好

無了

里昂係咪以為自己有作客入球照出線

14.5b好唔好

-4

冰佢老母啦屌咪又係踢加時

-2c

111111111
刷呀

里昂ng幾抵買

11c

cls 神救

20分鐘開唔到13c我切

快d 3:1

半客 9.5角中哂

同暴聯一樣要拖到加時

1111111111111111111111111111111

耶蘇終於有影

1-1完場得唔得先

刷吧 我準備好

仆街獌要blacklist

曼城角大輕鬆收錢

刷呀屌你老母曼城

屌你老母 里昂送c狗 快啲去死

里昂要冷靜D
控好粒波先
曼城要回下氣

耶穌仔條眉毛好有戲

13.5

刷c 4:1

刷阿

里昂一直都係賤種隊老西都唔買

/ 口 \

仲未跳？

主3gogogo

迪比有出架？

咁快換咁多人

平心而論
呢場好睇過拜巴
雖然d錢冇咁易中 但幾有張力

15分鐘 5c 快手啦

屌你

應該冇了

9.5b 10.5b 輕鬆
多謝大家

改名啦

又開始psg劇本？

Lyon踢加時輸硬
唔攻等死

冰佢老母呀屌
加時先刷

咁都冇角 屌

13.5應該有

感覺lyon 最後自爆柒自己

里昂唔夠比賽狀態啦

無體力了D人

曼城下半場變左另一隊

多謝里昂領先

耶穌好撚柒廢

守到12碼

是但一邊入一粒好無 唔好1:1完啊

jesus

13.5?

做人要識轉彎嘅

里昂出丹比利攻

Kdb踢返岩位咪得

射乜鳩

對上兩場1:2 同2:1
8:2又有個2
今場2:1 風水野唔到你唔信

宜家里昂體力得60~70分鐘到
上場對祖都係咁

Kdb落番中場先做到波

里 似頂唔住...

耶穌廢撚到

jesus onl799

耶蘇

耶穌

食屎狗耶蘇

加時先贏

屌你耶蘇仔

13.5
希望有

里昂個龍幾勁吓 拖到12碼有機

都係防反

入多粒啦屌

上盤最後希望比耶蘇射撚走左

耶so

刷未

笑死

真係好廢耶蘇仔

耶穌要浪費幾多機會

放棄左迫搶
應該知大獲搏加時算

中龍基本啦呢球

又停屍

刷角

1:2

Lyon 己贏

3.5大 又4

耶蘇都打救唔到耶蘇了

1-2

屌你老母咩

完

里昂

哇

曼城

VAR先

Goalllll

Off la

越位應該

又係輸反擊

88曼城

嘩
暴動了

彈彈波

No offside

Offside 應該

引我笑咩 屌你老母 客幫手開大

Off既話買對家

炸啦屌

無掂波 無越位！

咁樣鏝先肯刷角里昂好波

初盤2.5細派錢比馬會

唔好炸呀 想睇鏝狗急

Lyon ng頭先有10.5倍

Var?

越了
宜家有冇參與都好有經過都計越

冇越 please

應該當有參與進攻啦

慢鏡一睇就off

屌。。。。。。

Goall

後面果個冇越喎

其實都係主觀出發 睇佢計唔計參與進攻

5:2 51100

計

有掂到波

今場痴撚線

無炸喎

惡過黑社會。。。

我

有冇

宜家好似唔係咁計

Var係我既人

冇off?

5:2 60倍波蛋 叫糊

加油

想睇里昂踢走曼城

我買10蚊52好過

算啦清

有阿 屌你老母

炸呀屌你老母

計左

無炸

唔去現場就冇事

鏝點入到3球

10分鐘刷3角

121212121212

-1c

12c

買咗大500 ok收錢

什麼主晉得番1.26

仲唔刷 屌你老母輸緊啦

追角算啦ching

12C

11.5B GEL

比多2角黎

夠薑16c

8號仔幾好波

2.6

咁都計入,假撚到

一換即入！

反cup啦鏝

笑大人個口 希望冇人大注收息

var 做法不完美，但可接受，要改善。

客NG 14

冇慢鏡睇返果下癲

球證冇update

輸咪假

個個叫社。。乜 買曼城晉個個呢

隔離post 4隊燈晒

而家要再psg劇本要3:2

咁之前個D射波有條友肯前面又當越

屌你老母里昂臭西隊全隊空難死啦

Dembele踩到拿樸迪先去到

算數邊個贏到哩場都唔會夠拜打

角

似和了

里昂好波

買鏝晉可以了

其實都仲有機

曼城學人讓兩球

10倍客勝

你講個d應該係阻到龍門視線

哥狗想點,仲唔換人

明明就應該要當有參與進攻架喎

曼城ng梗？82min2.03倍 cls

高水 +1.5/2

屌你老母 真係悉尼劇本

入得

呢隊死人里昂 法甲買你果陣又冇咁撚勁嫁喎

呢兩樣野都唔理問你死未

其實而家3.5b 都幾有機
不過我唔主張gel 要叫

有冇人入到13倍客w

屌你老母閪var又唔炸

刷啦屌

曼2:1???係度搓波？

耶蘇應該可以消失

社甫？出來啦

10.5倍炸

死得人多了呢場

10倍咋

穩陣

個球大好機會龍都唔中

輸4

里昂我屌你老母全隊爆炸死
冰佢老母呀屌
加時先刷

1-3 ok?

又真係冇越

Lm

刻意漏波 掂唔到個波 完全無參與玩球 越咩鳩啊

OK

都fat

客ng

果陣係佢讓人1.5/2

哥狗個樣笑到我

得番6分鐘 角大1.5幾
On9

呢場大把人skip曼 放心
唔會好多人死

比多3角ok?

跪埋係度

比2c我

里昂都好似好多人買

刻意漏波已經當參與進攻啦

落後都唔刷屌你老母

細ball玩能4人 覺得佢妹失2粒

分分鐘去曬前面輸多粒

買冷 一定買啦
好多人都想曼城死

全tg 里昂仲要大注

計左入啦 1-2 啦 講東咩

但影響到防守球員判斷都計 鬼知佢會漏咩

15c未

比多3角得唔得

下盤GEL左啦

16c未

懶係sick ball

又一件

Ching想戒賭？

26902848

人類

咁唔小心呀

比你地搞到好亂

自己傳失粒波比人反擊
又係衰自糖

叻 戒賭

250

靚
2690 2848 戒賭啦

Sterling

250..

wa diu

sterling。。。。。。。。。。。。。。

贏就呢注戒賭

250 5碼空門飛機

讓球半兩球送錢咁濟

250炒空門

藍藍天空高掛我的夢

丁力

贏錢就戒賭 識野

250空龍

250！

250 救返我個客4

哥狗崩潰左

叻仔

好熟悉嘅屎達寧

笑撚左

屌你老母
冰佢老母呀屌
加時先刷

假波呀屌你老母

Cls

你派錢既話就放過你

笑到我仆街

1-3

快D起身啦

角啦

我都係

空門1米飛機

咩料 訓醒1-3

柒到

1:3

唔入難過入

支持割禾青！

史達寧

1:3 完了 沒角

真係估唔到會1比3

1:3 第2球未派錢 買唔到 屌

15倍ng....

玩撚完

大波 goalllllllll

Lyon 3:1

88哥狗

咁撚易入既

好撚好笑場波

屌 未派錢

逆向穿

客幫我開3.5大 cls

收

笑撚到仆街

三球自己失誤

里昂穿盤了

頭先耶蘇唔入就比人入
呢下250唔入又比人入

正 15倍next goal

仲刷唔刷角

里昂勁到

呢頭敗家唔入果頭

讓兩球
里昂讓你兩球就差唔多

3.5大咁開

里昂-1.5/2 cashed

冰佢老母呀屌

讓2

客-1/1.5開出

里昂易到

札醒鳩禁左客ng

易撚到仆街

點估到3.5b gel
會係1:3

無角了

派？

LM

找數先啦

原來祖唔係垃圾

我了

我食屎

派我

迪布尼一個人工貴唔貴過里昂成隊

屌那星

師兄真心勁

丁力跪一世玻璃啦要

點估

買左3.5b
估唔到咁樣開

送拜入決賽

一樣

... 里 真係羸左
岩先錯手買左里 真心想買曼

拍片

里昂-1.5/2 gel

假到

可觀性大跌
拜贏硬

反向穿盤

屌，無買1:3

拜心諗 易撚到

正氣丫

250自己ON9怪得邊個

里昂穿盤！！！

今場睇到里昂一啲都唔廢
受讓兩球真係搞撚笑

今日輸10k 一注返黎

1:4 51100

轉數快一維修就奶野

里昂贏錢報數區
1.

中

lm

有

個個星期六都維修架CHING

事後個個都識買啦

里昂讓2球

2

法國盃

準撚到,半場開11.5 5通真係12完

我好想食屎

哭𠹌咗

角呢

鏝點入4球

中第四球但1:4 先派唔公道

下盤gel到

撚狗

唔該玩到 1:4

馬列斯又想扭

炒硬

想避開比拜仁炒

英超球隊廢到

都唔知咩人會買上盤

想睇拜仁炒曼城多過炒里昂sosad

。。。挽留

半場買左1:3同2:3 都係35倍都幾唔抵玩

玩出事

唉,又無加時睇

冰封

半場買2:3 係70倍

玩爛左又可以去下隊

唔對攻未必炒到

贏到3:1仲訓地
Lyon洗唔洗

耶穌柒完再到史達寧
天滅哥狗

我聽日食屎

戰犯1 sterling
戰犯2 耶蘇
戰犯3 ederson

可能里昂炒拜仁呢

冰佢老母

幫手冰

舊年阿積士 今年里昂

聽日曼聯都係讓平半

堅無體力既

之前幾個月都無比賽,一黎就3場大戰

都好笑既如果真係得

下盤今次洗唔洗驗腦？

有冇建議 我傻撚咗

第三個要屌我個27倍 1-2

下盤再次大勝

不如派錢了事啦

刷埋佢啦屌

西維爾盃

滴露你返黎先

估唔到里昂幫手開大

12.5b cashed

準備反擊食多球

奇蹟13c

3格GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個龍上晒身

個龍幾勁

1313131313
三格

派啲屎比你就得

真...
神救好多次

哥狗又無歐聯

12.5goalllllllllllll

完未

13c gel

球員迫害

六冠之後有冇拿過

屌你老母臭閪刷刷刷里昂死傻閪

沒有美斯
哥狗什麼也不是

想睇
但拜狗個陣諗唔到點輸
前中後都屈機

放心 死撚梗 上場踢到成pat屎咁 今場對西維爾點踢

14?

仲買英超？

14141414141414

14c

我閪黑 到

後備都屈

社甫出黎bin 屍

13.5B收錢

奇蹟14c

14.5 瀨撚左屎...

美欺冇左哥狗都只能散步

連續兩晚-1c

14.5s嚇撚到我

震 好彩黑哨

有冇開到14？

我3:30分買懶得打

14.5b
做撚咗一角超人

開左

咪食屎囉

又-2k 朝早變做冇賭過

垃圾黎

-1c先收晒角錢

派小小好無

里昂洗撚你鏝讓咩

半客 16倍波旦

14.5大慘死

一完場又一大抽事後狗

大賭真係會變李嘉誠咩

-9k

曼城真係傻閪隊嚟

哥狗返入更衣室點對丁力

55波讓兩球

買咩

哥帥抵死
諗住里昂食硬去試陣搞到唔湯唔水

BLOCK晒了,咩都睇唔到

垃圾曼城

事後狗同我一齊食屎

話左架啦 叫佢咪害人 半場個陣叫人買曼城

新手學賭波 想問下-1.5/-2我買里昂係咪收半格

我估佢無咁諗

知道里昂會防反所以派2防中

點都睇好鏝啦 但真係前面冇左阿古路唔太掂

無啦啦玩352 出Garcia

丁力番到更衣室會唔會比隊友bully

抵死

死蠢 同我一齊食屎

一個耶蘇都夠敗家
臨尾仲多個250

半場前我提到鏝今場求輸
避免被舊東家拜仁大炒 及早離場
哥狗始終係哥狗

派我 就話你知

邊到仲有得睇？

你係唔係想講買左 +1.5/+2？

喂 杜甫 曼城點睇

無lala玩352做乜9

讓球半2球？笑唔笑死
操盤手係咪反轉左個盤

好失望

人地暗串丫

穩陣啦

派小小？

全格

想問曼多少c ft

呢排多左聽呢番對白

？？？

無眼睇 輸英磅

鏝盤 14.5b

屌你老母我要做職乞啦

踢落都係433姐

以後真係堅持信念算
諗住9c果陣會停 完場11-12c左右

14

贏小小第1個派100 payme

穩條撚咩

11/3

中。。

一世反鏝

計好晒

me

QR code

里算唔算勁定鏝垃撚圾

鏝呢場輸死幾多人

聽日買咩？

有段時間有8.5 9.5 10.5無人買

大家玩角執唔少

特別項目 項目編號 3 : 星期六 1 曼城 (主) 對 里昂 (客)
那一件事會首先發生在 史達寧 (曼城) 身上?
選擇 3 , 入球 @1.88

見佢咁都miss我心臟負荷唔到

曼城仲on9過悉尼

主晉
抵撚死啦五毛

Garcia還好但咪再出fernandonho啦
又矮又慢又唔大隻
聯賽好多場都輸佢轉身慢比人爆
上半場佢個邊係咁比人強攻

大莊肥仔了

我派你啦 唔洗唔開心

鏝垃撚圾多D
幾個黃金CHANCE全部MISS晒

Bein sports d人輸到傻左？
成條channel mute左冇聲

我揀左迪布尼入球

首先唔會買盤啦

我果日買阿特蘭大唔記得補仲撚慘啦

好呀 多謝巴打 祝贏多啲

死？邊到死

真
又無人迫
咁都中楣

買左
聖路易
哥列迪
蒙7雷

屌那星輸到閪迷

一世反鏝 真心希望全隊空難斷腳

收聲啦

改名

報數
+80
玩咗成晚假波冇輸錢幾好

今日贏既倒貼返出黎

真，要買都係買里，讓咁撚深

個心離一離

呢個月開始忍手一日只準買一注好有用
本身想買巴塞曼城莫迪全部死哂
但因為果日已經買左其他忍左手唔買
要長賭真係要忍到手

下盤 角大 全面進場

呢場角球救好多人

垃圾曼城
丁力咁撚廢 唔係我利都唔放比你啦

鏝抵撚死 上半場慢慢玩唔開半大丫拿
好彩補左角和番條數 你就出局

Check payme

0:1 晉級仲有2.5倍真係送錢

兩皮 屌...

13.5s 低水 依啲收息角 唔好買了 害死人

對面Jason Denayer咪曼城出身架囉
自己唔要人怪邊個
係咁買D高大轉身慢中堅

派埋

8.5 9.5都有買 仲有鏝3 14.5

Paid

同路1-2慘死

過分左d..

收到了 祝贏多啲

250點解叫丁力

⼃多謝曼城 聽日曼聯加油💪!!

今日到依家心靈注中撚曬 全部唔敢買
前鋒 西部 東京 閪花 里昂

事後全面進場

真
買十蚊注都可以輸身家

賽前 咁勇猛

一眾事後全面進場

輸到要食屎

聽日696強陣

事後狗

見到哥狗跪地就知

事後撚希望以後賭乜事乜

真

已all in 49000

唔追post了
事後全面進場
眼紅

輸到家破人亡

事後召喚

除非俾我做職乞

屌你老母輸撚死on9

想咩屎好 有冇建議

收唔到啵

撐蘋果 食元氣

玩少啲膠啦 做番個人啦
五毛玩膠賭咩輸咩呀

半場個陣2.35派錢波

波台咁多職乞 無錢說唔好賭啦
成日叫人派 肉酸唔肉酸呀

屎樂冰

屎桌瘋

依啲中堅可能剩係岩打 下把波

唔好呀..聽日追番

事後狗乞丐全面進場

你幾時做番個好人 燈死好多人

岩岩起身見1:1 之後1:2個時買里昂w都仲有1.62 執到少少的

出定先
拜仁 主/客其他 里昂

大注？

同路

曼城都輸 關我乜事呀

我依啲小薯仔黎

你條仆街 你啲水害撚死幾多人知唔知

啲水有毒

唔係丁力條仆街 贏左了

上年歐聯英超內戰
今年係德甲定法甲內戰
另外 歐霸一隊德 法 球隊都冇

買埋明哥訓

你上左佢身？

睇完場波好攰 身心疲累

死哥狗收皮啦 掟多幾億出黎買人啦 買埋美斯過黎啦嘛

唔找

原來呀朗先係最勁

關咩事呀 大部分賭仔都會買曼

收到

如果開盤做 平半 半一 鏝大把人all in 真係死好多人

聽日食屎 放題 好撚開心

買哂拜同PSG冠軍都仲有錢賺

臨尾埋門都唔知有冇兩腳得迪布朗個罰球同walker個下頭鎚叫似樣少少

我靈感 r霸決賽 49000對薩克達

我昴 應該係近年歐聯最大爆冷

國米啦

1.5/2都好多人allin

開個深盤先多人有信心 敢重注
開太淺會懷疑

你肯定？

買20皮都保守賺25000

做乜鳩？

聽日會轉啦

老實講佢夠膽 平手盤。係鬼 但我都all in

大家咪發夢，真係估馬會派錢比你地？
紅牛集團 冠軍！

買里昂 黑馬

識買梗係買里昂啦

波po黎計 買曼係小部分

得返14倍

拜穩到
Psg食屎啦

屌你老母成班事後 唔係派錢無人想同你分享喜悅 死返去對住張飛打飛機啦

咁大家贏到笑啦

請問bb啲屎會唔會冇咁臭？

一定要派嫁咩

好慘幾時到你事後

認真問

你唔撚比事後飛我理尻你派唔派 btw 死燈閪收皮啦

惡到

買大執到幾百

支持牛牛

唔鍾意你咪quit囉

兩場加埋輸返今日啲profit

[member]唉 早知今日 何必當初:-([/member]

有冇睇隔離食屎小妹 有人解讀咗 里昂完勝

重心
哥連泰斯勝

咁嘅波都輸錢

多謝杜蛇

今次穩唔穩陣

易撚到

我屌事後關咩事呢

穩陣？

麻麻地

想問下大蛇
我獲獲星期六日夜晚羊個d 去到日假日乙韓假就輸番哂 通常買大波同大角
點樣可以避到呢個景象聽日再出現

Quit囉

Live

肯朝早打N次飛機務求令自己一訓訓到夜晚8點

Cash out

遮銀碼 唔遮number

好7呀

呢個建議唔錯

畫銀碼唔畫號碼

尋晚拜巴完有15k
今晚起手得番9k 比亨克撚完得番7k
好彩蘇超加歐聯上得番19

仲有排追

出多一場益大家
法高2.5b
追數可試
無ac無買

你咁賭法遲早都係輸
想追就大棍一注落

立即allin西維 然後等5點收錢

賭日本波好似係另一種完全唔同既賭法
參透唔到
但見呢到d人又好似成日都中咁

事後咪成日中

無入球都夠膽買 戒賭吧啦

日本波 睇盤路冇乜用

睇咩有用 學下野

Bb冇大人食啲野咁雜..
比較清淡應該好啲..可能仲有小小人奶味

利申 冇試過

最後逃生門 聽晚49000

我就係 真係要花時間去睇日職 要識隊波勁唔勁
再加上盤路去預計

訓咗無買里昂受讓 訓唔著

輸鏝既
All in 哥連2.5b 訓醒就當發場夢

有贏就算啦

同路 我重心

on9, bb 屎先臭到仆街

邊隊勁

兩隊兩回合一球都未入過

谷埋谷埋呢場爆晒出黎

今場杜甫都擋唔住

係 要開大既始終都係大
細既始終都係細

法林上盤算

甘美奧讓主點睇

有咩高見

日本波好賭過朝早波啦
最簡單 認住町田 買佢對家 佢讓人下盤10場贏9場
人讓佢 睇中咪買-1 睇唔中咪skip

哥連啦

今日-1和，買左下盤

365 拜讓2球 等馬會一開盤就allin 拜

茜克巴打點睇甘美奧

6點西甲大波 瞓醒羊左再派

又錯過發達機會1:3有100倍

派咗？

兩場巴甲串讓主

哥連

留俾有緣人

幫我 唔該

西甲

Ching可以戒一排了 錢都攞唔到出黎

幫你置頂

感謝

貼事後唔遮number等比人日日撞爆account

睇到佢哋想戒賭嘅決心

我就唔撚信巴甲上屆冠軍連輸三場

得我懶獨特要左聖路易斯？

我都要左

瓜達炒左

仲係零比零
雖然瓜達睇落有啲唔對路

絕望式禁屌緊...

啱啱瞓醒 做乜連鏝都輸埋

無輸到
你仲發緊夢
再訓醒無事

廢

St louis 12m未

一場曼城輸到我仆街 呢到有冇巴打可以借錢

單刀

收息注？

信用卡上禮拜俾銀行cut撚埋

輸幾多

呢個月一共7皮 唔知做乜撚fuck大左
平時都係幾舊水睇波

Why

有借錢賭？

最低還款都冇還

筆數會點

... 點叫手足借比你

ys 借左4-5皮
懷疑自己7月鬼上身

大波跳定先

你去申請做b仔算啦

原意就係拎嚟賭？

分期每個月還

都唔完全係 原本工作上需要週轉
借左之後 放係銀行冇用 然後就on99

姐係咩

墨西聯

一場玩幾大？

拎借嘅錢賭波

1000平注

以前會屌呢啲人 但估唔到自己做左呢啲人

又話曼城呢場輸到仆街 你買好多注？

1000平注一個月輸7皮？
你亂買定點？

我都r頭

追左6注

求其跟一個channel都無乜可能輸咁多喎

70注姐 容乜易

場場買 亂鳩買

醒未 波真係 屌 我都唔識賭
但你話輸一注 再追 再輸 個場就收皮唔玩止蝕啦

你同人地長莊買對家有乜分別
用人地連20口莊嘅風險去贏一注

你賭左幾耐

輸到上左腦 唸住玩完算鳩數
依家醒曬 完全訓唔到

兩三年 都唔密 都唔大注

000000000000000000

完全明 咁你諗住點 一個月搵既錢還到條數？

半細又贏

冇 停左工作好耐 先搞到有多餘時間亂賭
依家真係完全唔知點撚算好

兩場00悶到

....唉 唔係幫你講好說話
但都真係幾多人因為無野做去賭波

戒左佢啦 cancel左個account佢

問屋企求救戒賭啦

唔需要 根本抵撚死

梗架啦 其實本身都唔算太好賭
係唔知點解賭到上左腦

冇同屋企人溝通好耐政見問題

每個月最低要還幾多

我甘想點

過來人 但輸撚完真係要反省 （如果你唔戒
唔鳩買 細注鋤高倍
低水唔7買 跟下人水
慢慢鋤下鋤下都叫高到7788

大約5000

....先5000 數

借唔到啦

我玩法係1000平注 賺夠1000就收手 就算之後幾有信心都唔會買

搵份工頂住先 pt 炒散又好 5000 好撚易過姐

7000先啱

講緊一日？

係

我都想學到 忍唔到

我個本係2000 輸晒就整個月都唔玩

主要下個月前有筆大數要還
其餘真係可以慢慢搞掂佢

無得學，好睇你自己心態

無得攤？

成日係波po見到你你依家點還

呢個月呢$2000咩環境

冇啦 如果唔係都唔洗咁頭痛

仲有 有ASW yerin 支持 一定飛

黑單我好似有入你爐
你好似幾準
會唔會輸咁多

+9600幾

tg私人出水比我

賭波真係唔係靠技術 係靠心態 信了

我好少場場賭，揀返啲唔係即場

你好撚型 （真心

瀟灑 欣賞 但我未去到呢個境界

之前一賺錢就cash out 搞到張月結單幾長

以前都係睇波就會買幾舊贈慶
但呢個零兩個月冇嘢做 賭到上曬腦

有冇同路 哥連泰斯?

Cashout左一半 2場輸埋另一半勁

即場真係
但我主要贏即場啲高水

點做到...

買左半大？

我夜晚都幾易訓著 無賭1點打後 輸少好多

全大 當輸左

做到咁瀟 唔係咁易
唔係潤你 有老婆仔女 女朋友已經做唔到啦

我仲有個問題就係成日失眠
一訓唔著就賭

所以你而家係訓醒？

例如1.9 平注1000 賺900 咁我就cash out 900
一個月都30日，至少有40幾個都係HKJC

返工啊

cls..佩服佩服

有無計過贏狗會幾多total

依家爭幾多

真心冇用..

Tg pm一齊追

法林明高終入今季第一球

有無tg

雖然唔係好鐘意個wingtip但係佢講得啱 場場賭唔撚掂

8000幾9000幾

個人tg 吹下水得閒

加油...

甘美奧入未

幾多本上8個

不過依家存埋先cash out算

法林明高即場落到平半@1.84諗多兩諗就入咗波